
                      Una película de intriga con toques de genialidad  que mantiene al espectador atento desde el primer minuto. Con su trio de ases, tres perspectivas del cuerpo de policia, tres grandes interpretaciones.. LA Confidenctial es de visionado muy satisfactorio
        
            